IG 831 戰線！！！！

各位ching我地唔可以淨係叫人share條片！

我地要換個方式去share ig比人知事實真相！

唔該大家善用電話內置錄影功能去做錄影+ ig story!

唔好凈係得個叫自己都要去做！

如果有更好方法同人講係真 請留低！

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡